大家平時一日係點過？

平時禁下手機睇下書打下波又一日
好似無乜長進咁
大家平時又做咩多

每日都睇下你出文未囉

要返工：
起身 - 屙屎- 食嘢 - 返工 - 食嘢 - 返屋企 - 屙屎 - 上網 - 瞓覺
唔使返工：
起身 - 屙屎 - 食嘢 - 瞓多陣 - 上網 - 屙屎 - 上網 - 食嘢 - 屙屎 - 上網 - 瞓覺